(請廣傳)鄭立：真正需要錢的是因政見問題而跟家人吵架無家可歸的學生。

不要眾籌去賠償政府任何東西，不要眾籌去給律師打官司，甚至不要眾籌給任何需要營運的機構，這些人都不缺錢，至少短期不缺。真正需要錢的是不少連幾千元應急或者住宿費都拿不出來的學生抗爭者，以及因爲政見問題而跟家人吵架無家可歸的學生。

沒有任何公開籌款渠道，或可行中介機構，請人塔人表示能出錢或住宿找真正要錢的人，請廣傳。

捐款給中介，的確快而簡單，但目前不是懶的時候。

推

支持

係啊 見到呢班後生仔咁樣一個人搬出黎真係好想幫手 佢地好勇敢 點樣做個好的平台 去聯絡佢地+公平公開處理捐款金額 可以諗諗